- ambienti a T, Y e ancora

1: 
    rewards modificati
    group reward x2
    curriculum: (4 agenti per env)
        ez random
        osserva
        bottleneck largo random
        corridoio largo
        stuck
        corridoio pilone
        curva22 mirror

controflussi:
    corridoio 2 flussi 
    bottleneck 2 flussi 

cognitive architecture su mendeley magari nel capitolo in cui si parla di come passi pedoni-modello

articolo di sutton sulla massimizzazione reward (noi contrari)

clamp dei valori su heatmap per vedere meglio quello che succede